香港幾時先發起不生仔兼移民運動?

你地要知道 你生出來既仔 遲早都會同普通大陸人一樣
生少一個 之後多左筆錢就去儲錢移民
到香港比中共收返個陣
香港人口就老化到不得了
中央就收返香港落深圳
我地就係外國避難

總結: 香港大英帝國人生個大陸人? 不了

有得走唔使上黎圍爐

圍爐?

儲錢啦

貧賤不能移

講真，移民講決心多過錢，你下下諗住過去做人上人，諗到退休都未得啦

當你正常中產
中產人唔生仔 儲夠錢應該有機會

要由基層做起都會去
有人用EB3去美帝國做基層工攞green card

s

6+54